url:http://dulich.vnexpress.net/tin-tuc/cong-dong/tu-van/4-diem-den-ly-tuong-de-ngam-mua-thu-o-osaka-3488216.html?utm_campaign=boxtracking&utm_medium=box_topic&utm_source=detail
Tittle :4 điểm đến lý tưởng để ngắm mùa thu ở Osaka - VnExpress Du lịch
content : 
                     Trang chủ Thời sự Góc nhìn Thế giới Kinh doanh Giải trí Thể thao Pháp luật Giáo dục Sức khỏe Gia đình Du lịch Khoa học Số hóa Xe Cộng đồng Tâm sự Rao vặt Video Ảnh  Cười 24h qua Liên hệ Tòa soạn Thông tin Tòa soạn
                            © Copyright 1997- VnExpress.net, All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                         Hotline:
                            0123.888.0123 (Hà Nội) 
                            0129.233.3555 (TP HCM) 
                                    Thế giớiPháp luậtXã hộiKinh doanhGiải tríÔ tô - Xe máy Thể thaoSố hóaGia đình
                         
                     
                    Thời sựThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
    Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
		        24h qua
            Du lịch Cộng đồng 
                        Dấu chânTư vấnHỏi - Đáp
                                        Du Lịch 
                                        Tư vấn 
                                 
                                Việt NamQuốc tếCộng đồngẢnh
						Thứ sáu, 28/10/2016 | 02:08 GMT+7
|
						4 điểm đến lý tưởng để ngắm mùa thu ở Osaka												
					Từ giữa tháng 10 đến cuối tháng 11 hàng năm, du khách đến Osaka, Nhật Bản sẽ được tận hưởng sắc thu rực rỡ khi những cây phong, rẻ quạt đồng loạt chuyển màu lá đỏ, vàng. 
					Điểm ngắm mùa thu đẹp nhất thế giới  /  Nơi mùa thu lá đỏ đến sớm nhất Nhật Bản                    
					Công viên Minoo 
					Đây là một thung lũng nằm ở phía bắc thành phố Osaka. Từ ga Umeda ở trung tâm Osaka bạn bắt chuyến tàu đến ga Ishibashi, sau đó đổi tàu đến Hankyu Minoo, mất khoảng 30 phút và 270 yên (gần 60.000 đồng) bạn sẽ đến được cánh rừng phong tuyệt đẹp. Từ nhà ga bạn bắt đầu dạo bộ để khám phá sắc đẹp mùa thu cổ kính nơi đây. Một bên là dòng sông với những hàng phong rũ sắc và một bên những ngôi nhà truyền thống đặc trưng của người Nhật Bản.
					Sau khoảng 3 km, một thác nước hùng vĩ sẽ hiện ra trước mắt du khách. Với chiều cao 33 m,  thác nước là điểm nổi bật của công viên Minoo. Nằm chính giữa của con đường mòn đến thác nước là ngôi đền Ryuanji với cây cầu đỏ đặc trưng hòa vào màu lá phong đỏ thắm, tạo nên khung cảnh rêu phong cổ kính.
					Ngoài ra hai bên đường là những món ăn đặc trưng mùa thu được bày bán như momiji tempura với hình lá phong chiên giòn lôi cuốn. Ảnh: Osakai-nfo.
					Lâu đài Osaka
					Là biểu tượng của thành phố Osaka, lâu đài bắt đầu được xây dựng vào năm 1583, của gia tộc Toyotomi đến năm 1665 thì bị thiêu rụi một phần bởi chiến tranh. Mãi đến năm 1931, công trình được trùng tu, bên trong dựng lại với bê tông cốt thép để cho du khách vào tìm hiểu về quá trình xây dựng của lâu đài trong lịch sử Nhật Bản.
					Vẻ đẹp mùa thu ở đây có thể không sánh bằng mùa xuân với 600 gốc cây anh đào được trồng xung quanh. Tuy nhiên bạn vẫn như bước vào thế giới khác, lúc mùa thu bắt đầu chuyển sắc, toàn bộ lâu đài như được cuộn trong tấm màn nhung màu vàng đỏ. Những bức tường đá cổ kính, tráng lệ tạo nên một sắc thái mùa thu đầy mê hoặc.
					Nhà ga gần nhất là Tanamachi 4 và cách 10 phút đi bộ để tới công viên Osaka, nơi có lâu đài cổ kính này. Bạn có thể di chuyển dễ dàng với các chuyến tàu điện ngầm hoặc tàu JR khi ở trong trung tâm thành phố Osaka. Ảnh: Edric Lee.
					Đại lộ Midosuji 
					Ngoài những rừng phong khoe sắc đỏ thì những cây bạch quả màu vàng ươm cũng là nét đẹp đặc biệt của Osaka khi đất trời vào thu. Đại lộ Midosuji là điểm đến mà bạn nên đánh dấu, dài 4 km và chiều rộng 44 m, chạy dài từ Bắc tới Nam, nối liền hai trung tâm giải trí lớn của Osaka là Umeda và Namba.
					Đi dạo dưới tán cây với khí trời se lạnh và những cánh lá nhẹ nhàng rơi tạo nên một khung cảnh lãng mạn. Dọc hai bên đường là những khu mua sắm sầm uất. Kết hợp du lịch, mua sắm và thưởng thức ẩm thực Nhật Bản là điều tuyệt vời khi bạn đến đây. Ảnh: Flickr.
					Chùa cổ Kanshinji 
					Đây là một ngôi chùa cổ nằm ở khu vực Minami-Kawachi, phía tây nam Osaka. Bạn có thể bắt chuyến tàu Nankai Koya từ ga Namba và ga cuối cùng là Kawachinagano, sau đó bắt chuyến xe bus Nankai để đến chùa, mất khoảng 15 phút.
					Được xây dựng đầu tiên vào năm 701, ngôi chùa được trùng tu và bảo tồn đến tận ngày nay. Cùng với những nét kiến trúc cổ kính, ngôi chùa nằm trên những đồi dốc thoai thoải còn thu hút du khách khi hòa với màu vàng đỏ của mùa thu. Du khách như bước vào thế giới của Phật, cảm giác thanh tịnh và vô ưu. Năm 2014 chùa được bầu vào top điểm đến khám phá mùa thu hấp dẫn nhất Nhật Bản. Vé vào cổng là 300 yên (hơn 60.000 đồng). Ảnh: Jtabn99.
					Đến Osaka ngoài việc khám phá cảnh sắc mùa thu, du khách đừng quên những món ăn truyền thống như takoyaki hay momiji tempura. Ảnh: kyuhoshi.
	Xem thêm: Mùa thu ở 'vùng đất chết' của Nhật Bản
	Văn Trãi                        
									Gửi bài viết chia sẻ tại đây hoặc về dulich@vnexpress.net
                Khám phá Nhật Bản
                    5 vùng đất Samurai nổi tiếng của Nhật Bản (19/11)
                                             
                    Du khách ngạc nhiên trước nghệ thuật làm thức ăn giả của Nhật (13/11)
                                             
                    16 điều bạn nên tránh khi du lịch Nhật Bản (10/11)
                                             
                    Điều cần biết khi tắm khỏa thân ở Nhật Bản (7/11)
                                             
                    Du khách học được gì từ nhà vệ sinh công cộng ở Nhật Bản (30/10)
                                             
                Xem thêm
            Xem nhiều nhất
                            'Thời gian biểu' du lịch Việt Nam bốn mùa đều đẹp
                                                             
                                Góc tối của lễ hội phụ nữ khoe ngực trần tại Tây Ban Nha
                                                                     
                                Cặp du khách Trung Quốc quan hệ tình dục trong công viên
                                                                     
                                Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
                                                                     
                                Bí mật đáng sợ bên dưới hệ thống tàu điện ngầm London
                                                                     
                 
                Ý kiến bạn đọc (0) 
                Mới nhất | Quan tâm nhất
                Mới nhấtQuan tâm nhất
            Xem thêm
                        Ý kiến của bạn
                            20/1000
                                    Tắt chia sẻĐăng xuất
                         
                                Ý kiến của bạn
                                20/1000
                                 
                Tags
                                    Nhật Bản
                                Osaka
                                Mùa lá đỏ
                                Mùa thu
                                Du lịch
                                Du khách
                                Lá phong
    Tin Khác
                            5 vùng đất Samurai nổi tiếng của Nhật Bản
                                                             
                            Khu cắm trại giữa rừng dương cách Sài Gòn 3 giờ chạy xe
                                                             
                            5 tuyệt chiêu hẹn hò với người lạ trên đường du lịch
                                                             
                                                     
                            Quang Vinh khám phá hai mặt đối lập của Sài Gòn
                                                             
                                    Khách Tây truyền nhau bí kíp mua bia ở Việt Nam
                                                                             
                                    16 điều bạn nên tránh khi du lịch Nhật Bản
                                                                             
                                    Chàng trai Sài Gòn du lịch tự túc Đài Loan với 15 triệu đồng
                                                                             
                                    6 món ngon Quy Nhơn níu chân du khách
                                                                             
                                    Điều cần biết khi tắm khỏa thân ở Nhật Bản
                                                                             
                                    Khách sạn mini - xu hướng mới ở Phú Quốc
                                                                             
                                    5 món nướng cho ngày mưa Đà Lạt
                                                                             
                                    Những nơi được check in khi Hà Nội đón gió lạnh đầu mùa
                                                                             
                                    3 loài hoa dại khiến phượt thủ lên Đà Lạt tháng 11
                                                                             
                                    Bỏ qua bún chửi, Hà Nội còn nhiều món bún ngon nên thử
                                                                             
        Khuyến mãi Du lịch
		  prev
		   next
                                Tour Phú Quốc - Vinpearl Land gồm vé máy bay từ 2,9 triệu đồng
                                        2,999,000 đ 4,160,000 đ
                                        16/11/2016 - 30/12/2016                                    
                                                                Hành trình trọn gói và Free and Easy tới Phú Quốc với nhiều lựa chọn hấp dẫn cùng khuyến mại dịp cuối năm dành cho 
                                Tour ngắm hoa tam giác mạch từ 1,99 triệu đồng
                                        1,990,000 đ 2,390,000 đ
                                        08/10/2016 - 30/11/2016                                    
                                                                Danh Nam Travel đưa du khách đi ngắm hoa tam giác mạch tại Hà Giang 3 ngày 2 đêm với giá trọn gói từ 1,99 triệu đồng.
                                Vietrantour tặng 10 triệu đồng tour Nam Phi 8 ngày
                                        49,900,000 đ 59,900,000 đ
                                        21/10/2016 - 01/12/2016                                    
                                                                Tour 8 ngày Johannesburg - Sun City - Pretoria - Capetown, bay hàng không 5 sao Qatar Airways, giá chỉ 49,99 triệu đồng.
                                Tour Hải Nam, Trung Quốc 5 ngày giá từ 7,99 triệu đồng
                                        7,990,000 đ 9,990,000 đ
                                        19/10/2016 - 07/12/2016                                    
                                                                Hành trình 5 ngày Hải Khẩu - Hưng Long - Tam Á khởi hành ngày 1, 8, 15, 22, 29/11 và 6, 13, 20, 27/12, giá từ 7,99 triệu đồng.
                                Tour Campuchia 4 ngày giá chỉ 8,7 triệu đồng
                                        8,700,000 đ 10,990,000 đ
                                        02/11/2016 - 26/01/2017                                    
                                                                Hành trình Phnom Penh - Siem Reap 4 ngày, bay hãng hàng không quốc gia Cambodia Angkor Air, giá chỉ 8,7 triệu đồng.
                                Tour Nhật Bản đón năm mới giá chỉ 28,9 triệu đồng
                                        28,900,000 đ 35,900,000 đ
                                        17/11/2016 - 14/12/2016                                    
                                                                Hành trình sẽ đưa du khách đến cầu may đầu xuân ở đền Kotohira Shrine, mua sắm hàng hiệu giá rẻ dưới lòng đất, tham 
                                Giảm hơn 2 triệu đồng tour Nhật Bản 6 ngày 5 đêm
                                        33,800,000 đ 35,990,000 đ
                                        01/10/2016 - 31/12/2016                                    
                                                                Hongai Tours đưa du khách khám phá xứ Phù Tang mùa lá đỏ theo hành trình Nagoya - Nara - Osaka - Kyoto - núi Phú Sĩ - Tokyo.
        Việt Nam
         
                Quán bún măng vịt mỗi ngày chỉ bán một tiếng
                        Nằm sâu trong con hẻm nhỏ trên đường Lê Văn Sỹ quận Tân Bình, TP HCM, quán bún vịt chỉ phục vụ khách từ 15h30 và đóng hàng sau đó chừng một tiếng.
            Bắc Trung Bộ hút khách Thái Lan để vực dậy du lịchViệt Nam đứng top đầu khách chi tiêu nhiều nhất ở Nhật BảnKhông gian điện ảnh đẳng cấp tại Vinpearl Đà Nẵng
         Gửi bài viết về tòa soạn
        Quốc tế
         
                Những câu lạc bộ thoát y nóng bỏng nhất thế giới
                        Những cô nàng chân dài với thân hình đồng hồ cát, điệu nhảy khiêu gợi, đồ uống lạnh hảo hạng và điệu nhảy bốc lửa trong các câu lạc bộ thoát y luôn kích thích các giác quan của du khách.
            Bé gái Ấn Độ hồn nhiên tóm cổ rắn hổ mang chúaBí mật đáng sợ bên dưới hệ thống tàu điện ngầm LondonNgã xuống hồ nước nóng, du khách chết mất xác
        Ảnh
         
                             
            Quang Vinh khám phá hai mặt đối lập của Sài Gòn
            Sinh ra và lớn lên ở Sài Gòn, Quang Vinh muốn giới thiệu những điểm thú vị mà mọi người có thể đã bỏ qua với loại hình du lịch mới - staycation.
                                     
                Khách sạn mini - xu hướng mới ở Phú Quốc
                                     
                Homestay nằm giữa hồ sen ở Ninh Bình
        Video
         
            Du khách đứng tim vì voi chặn đầu xe
            Đoàn du khách được một phen hú hồn vì gặp đàn voi khi thăm một khu bảo tồn thiên nhiên tại châu Phi.
                Du khách la hét vì chơi tàu lượn dốc nhất thế giới
                Cả công viên 'nín thở' chờ du khách béo trượt máng
        Bình luận hay
					Trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Đặt VnExpress làm trang chủ
                         Về đầu trang
                     
								  Thời sự
								  Góc nhìn
								  Pháp luật
								  Giáo dục
								  Thế giới
								  Gia đình
								  Kinh doanh
							   Hàng hóa
							   Doanh nghiệp
							   Ebank
								  Giải trí
							   Giới sao
							   Thời trang
							   Phim
								  Thể thao
							   Bóng đá
							   Tennis
							   Các môn khác
								  Video
								  Ảnh
								  Infographics
								  Sức khỏe
							   Các bệnh
							   Khỏe đẹp
							   Dinh dưỡng
								  Du lịch
							   Việt Nam
							   Quốc tế
							   Cộng đồng
								  Khoa học
							   Môi trường
							   Công nghệ mới
							   Hỏi - đáp
								  Số hóa
							   Sản phẩm
							   Đánh giá
							   Đời sống số
								  Xe
							   Tư vấn
							   Thị trường
							   Diễn đàn
								  Cộng đồng
								  Tâm sự
								  Cười
								  Rao vặt
                    Trang chủThời sựGóc nhìnThế giớiKinh doanhGiải tríThể thaoPháp luậtGiáo dụcSức khỏeGia đìnhDu lịchKhoa họcSố hóaXeCộng đồngTâm sựVideoCườiRao vặt
                            © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                            ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                            VnExpress tuyển dụng   Liên hệ quảng cáo  / Liên hệ Tòa soạn
                            Thông tin Tòa soạn.0123.888.0123 (HN) - 0129.233.3555 (TP HCM)
                                     Liên hệ Tòa soạn
                                     Thông tin Tòa soạn
                                    0123.888.0123 (HN) 
                                    0129.233.3555 (TP HCM)
                                © Copyright 1997 VnExpress.net,  All rights reserved
                                ® VnExpress giữ bản quyền nội dung trên website này.
                     
         
